新年前後租金

準備依段時間租樓， 新年後租金比新年前會唔會上升？

印象中，租務市場通常新年後旺過新年前；
開學前旺過開學後。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

依刻應該係低位

一般就係

你睇魚革

武漢爆緊沙士
你可以睇定D先